有啲嘢想同開始疲累嘅大家講

可能有人已經開始習慣呢十幾日荒謬嘅事情
對黑警麻木 唔想再對呢個政權嘅奸狡作出反應
嚟到琴日 可能會有人開始覺得事態發展已經嚟到自己參與唔到唔知有咩用嘅地步
係呢個時候政府開始玩輿論 想拎走示威者嘅光環
我想講嘅係：
由一個政權唔理會一個二百萬人和平嘅聲音開始，佢就失去咗用和平嚟綁架人民嘅資格。
我希望大家唔好忘記點解會反對呢個惡法
如果呢一刻想放棄，咁由一開始就唔需要企出嚟
唔好忘記中共嘅惡毒腐敗黑暗，唔好失去危機感
五十年不變從來都只係一個大話，法例只會一條一條咁改，直到你完全失去香港呢個地方為止
記返起自己之前嘅憤怒同恐懼
為新一輪嘅抗爭做好自己本份
大家頂住

加油！

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

推啲 post 同大家打氣

我非仁人，亦非義士，僅僅是一個在現場的參與者

我係一個00後，遊行完有啲嘢想講

[影片] 為香港人打氣 整合左呢2星期既部分片

要贏民意

Sorry ，借位一用

大家應該由問題根源去思考，與其一樣樣去反對政府D賣港政策，點解唔用真普選趕走曬班賣港賊，必須要令更多人知問題根源核心，個個支持真普選！！！

現有大家要爭取D問題層次如果向上推，就會發現係香港現有制度出現問題，一日冇真普選，相同問題絕對會源源不絕！！！

一日無真普選,建制派，港共政權賣港賊一車車補上，要徹底趕走賣港賊,只有真普選！！！各自跑山，真香港人加油！！

［真普選救祖國行動］200年前香港割讓救國，如今中共有難，香港再割責無旁貸！！！

［請廣傳］香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊！